唔好再沉迷捉鬼啦

811個日班鬼未到拉人都完全冇人發現
隔咗兩日 一晚之內已經捉到公安又捉到便衣警車又捉到撐警？
鬼有冇咁易俾你捉到呀？

不分化 不割蓆 不譴責

捉到鬼既話影相放上連登tg
再唔係叫記者過黎影已經夠
咁樣捉落去只會變成霉革後期咁
示威者互相唔信大家 掛住捉鬼 人民鬥人民
成個運動就會散架啦

*雨革

自推x10

自推x9

自推x8

自推x7

自推x6

自推x5

自推x4

自推x3

自推x2

自推x1